有無人收到中大interview

Science faculty
有無人都收到
啲chioce可唔可以揀曬同一個

Late application 表示很想interview

可能遲啲有呢
有non ju今日係收offer唔係interview

有無人呀

可以

真架 你咁填過？

推推推

我都收到

幾時in

9號下晝

我都係喎
手下留情

哂銀時都in

唔好入呀

我覺得science如果夠分都穩入架啦 interview應該冇咩影響

我都收到,9號上晝
果d choice我淨係揀左2個 ,第3個無揀

想讀果d收得高分,如果我有27 28分都唔會讀哂銀時啦

Jupas?

建造業又有一車車新人才

你地電話定email收到？

有呀，好多年前，就grad la

email

巴打諗住著咩去

唔知,諗住上黎問下你地

西裝啦我當初in中大theoretical physics嗰陣，着左件頹恤衫去，結果去到見到其他人(包括prof)着曬老西，好撚想跳入個井度

不過件西裝外套唔洗着都得嘅